麥當勞撞到研究生

本人喺麥當勞做兼職做咗一個月 話說今日午飯時間 無端端有個中學生喺度不斷徘徊 我就問佢係咪搵緊啲嘢 佢就話唔係啊好似我講錯野會錯意 我當堂都完全唔明佢講緊啲乜嘢 原來佢話要觀察下麥當勞清潔
餐枱嘅效率 佢仲喺度企左半個鐘添 真係好有恆心 依家啲學生真係好有恆心

試概括文章中心思想(8分)

根據上述中心思想撰寫一篇文章(12分)

研究生.....
咁諗下今晚食咩，我咪變思想家